對唔住我係和理非，比有冇勇武割，唔想玩啦

我主張街就要日日出，只係停一停裝修，或者一星期裝一次。
你老味臭閪，黃大仙個TG 大group 禁我聲唔比我講野。
你每次吹雞我都係山行落去撐，依家野都唔俾我講
你老母臭閪，收皮啦。
你鍾意拆拆飽去，我會繼續呼籲啲人參加裝修以外嘅活動。

不過真係好撚灰。。。

不篤不割
兄弟爬山 各自努力
光復香港 時代革命

認同你最尾個句 兄弟爬山真啼
你鍾意拆拆飽去，我會繼續呼籲啲人參加裝修以外嘅活動。

人人都唔🈲係🈲你。
自己檢討下喇。

屌你都費閪事。

有好幾個tg gp都踢9左我啦，冇問題啦，各有各做